點睇啲人明知人地有皮膚病 仲要問人:「哇你啲皮膚咁嚴重既」

仲要佢不嬲知個frd有皮膚病
咁你成日問係想人地答你啲咩呢 令到人好尷尬

正皮-好尷尬
負皮-人地關心你姐

人地都唔想咁嚴重

要令到當時人要記返起

佢地係完全唔撚識做人
隻手有疤痕 哇你條疤痕點黎？
隻眼唔好 你睇唔睇到遠野？ 近野呢？ 咁樣呢？

咪係囉 好似無諗過人地感受就問
哇果下真心嬲

我估講果個無心，唔知佢地關係點，如果好fd而真係嚴重左正常都會講，不過可以唔好咁正接，或者無第三者情況下講囉
最緊要聽果個介唔介意

有時關心都可以傷害到人

有時鬼唔知自己嚴重咩但我自己都控制唔到嫁仲要有時幫你作埋原因屈你先最燥，例如問你壓力係咪好大？熱氣啦？無洗面？但其實我樣樣都無做過

冇同理心
一個人有同理心一定唔會講一啲傷害到人自尊嘅說話
尤其係對人地嘅外表外貌加以評論
我已經唔講係批評，你知啲撚樣好撚興話係「善意嘅提醒」，講完呢句好似無敵咁
結論係：理撚得佢地咩

你個fd可以衡量吓要唔要再同佢做朋友
老實講，同一個乜同理心嘅人一齊對自己都冇益處，你fd又會對啲說話上心嘅，考慮吓絕交啦

點解你唔搽cream搽左咪唔會咁。。。。
心諗你又知人地係屋企無搽
咁易就好番你去做醫生啦

聽到呢d說話 冇法律既話

真係打撚死佢 有頭髮邊個想做癩痢

咦原來你對眼睇到嘢㗎喎，不過個腦就似乎唔識喺用個口之前活動一下

有皮膚病都係生活唔節制
抵比人串 抵死 唔抵幫

等於我之前爆勁多瘡 成條頸都係
D人次次都話 哇 你咁多暗瘡既....
日日都講一次..

節制就會皮膚白滑

係囉 無野講可以靜下唔洗搵人啲弱點黎講